{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023558",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3013624",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안양 범계 호텔 별"
    },
    "text": "宿泊施設は計30室の客室を保有しており、近くには4号線坪村駅と凡渓駅が位置しています。 案内支援言語では韓国語を提供しています。 客室はすべてネットフリックスとユーチューブ視聴が可能な先着順ランダム割り当ての形で運営されています。 客室は2名基準で利用可能であり、追加時間につき1万ウォンの料金が発生します。 未成年者の場合は利用が制限され、入室の際には身分証明書の確認が必要です。 客室の破損や備品損壊の際には修理費用などの弁償措置になりますので注意が必要です。 訪問者のレビューによると、大体宿泊施設はきれいで施設も良く、ベッドはふわふわしています。 位置やアクセスも良く、スタッフの親切なサービスで旅行を楽しむことができます。 ただ、一部の部屋は防音がもう少ししっかりしてほしいという意見があり、一部の部屋では匂いや水に問題がある可能性があるという言及があります。 宿は毎回清潔で親切なサービスを提供しており、おすすめスポットでお客様の満足度が高いです。 調理施設と宿泊空間はきれいに整頓されていますが、防音には少し物足りない気がしますが、ルームには電気ケトルがなくて残念な気持ちを表現するお客様もいます。 一部のお客様は環境について不平を言いましたが、宿泊施設に十分満足しているという意見もありました。 タオルに対する意見も提起されましたが、タオルの清潔度を高めることができればもっといいという意見があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊施設は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "宿泊施設は計30室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "近くにある駅はどこですか？",
            "answer": "近くには4号線坪村駅と凡渓駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "案内支援言語は何を提供していますか？",
            "answer": "案内支援言語では韓国語を提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室はどのように運営されていますか？",
            "answer": "客室はすべてネットフリックスとユーチューブ視聴が可能な先着順ランダム割り当ての形で運営されています。"
        },
        {
            "question": "客室は何名基準で利用可能ですか？",
            "answer": "客室は2名基準で利用可能です。"
        },
        {
            "question": "追加時間ごとに料金が発生しますか？",
            "answer": "追加時間につき1万ウォンの料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者の場合は利用が制限され、入室の際には身分証明書の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "客室の破損や備品損壊についてはどうなりますか？",
            "answer": "客室の破損や備品損壊の際には修理費用などの弁償措置になりますので注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、大体宿泊施設はきれいで施設も良く、ベッドはふわふわしています。位置やアクセスも良く、スタッフの親切なサービスで旅行を楽しむことができます。ただ、一部の部屋は防音がもう少ししっかりしてほしいという意見があり、一部の部屋では匂いや水に問題がある可能性があるという言及があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の清潔さやサービスはどうですか？",
            "answer": "宿は毎回清潔で親切なサービスを提供しており、おすすめスポットでお客様の満足度が高いです。調理施設と宿泊空間はきれいに整頓されていますが、防音には少し物足りない気がしますが、ルームには電気ケトルがなくて残念な気持ちを表現するお客様もいます。一部のお客様は環境について不平を言いましたが、宿泊施設に十分満足しているという意見もありました。"
        },
        {
            "question": "タオルについての意見はありますか？",
            "answer": "タオルに対する意見も提起されましたが、タオルの清潔度を高めることができればもっといいという意見があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 446,
        "QA": 577
    }
}